無論香港人平時講到台狗泡菜幾低賤，但人哋至少有民主

平時連登仔香港人一直係咁踩台狗點似支那，泡菜點落後。冇錯，可能香港有好多野比台灣泡菜先進，但人哋爭取民主，搞民主運動果陣真係會攞條命出黎搏，台灣係，泡菜都係。

但香港人呢？平時做咗啲咩？搵食，仲可以因為要搵食，甚型只係為咗果一千幾百，買幾隻game既錢而出賣自己住緊既地方。呢類人係二戰打日本果陣叫咩？叫漢奸。但到咗今時今日，漢奸竟然可以大條道理屌番人轉頭話：「有錢賺唔通唔賺咩，唔好搞串個party啦。」點解香港會變成咁？

搞雨革，好多連登仔應該知我要講乜，所以唔係度浪費時間。到立法會議員比人dq，香港人可以當冇件事，仲拍手叫好。你會話，香港呢個社會就係容納到不同聲音，互相尊重，自論自由嘛。我互你老母咩，大事大非既野邊會有另一邊？正如馬拉人質事件，你都唔會話：「打得好啊」咁掛？但事實竟然就係咁，仲成行成市。

但台灣同韓國呢？美麗島，五一八。就連反世貿，韓仔都識玩自焚，呢個時候香港人除咗搵食，仲識咩？咩都唔識。平時就識笑台仔韓仔鄉下仔，原來自己連民主都未有，唔係人哋唔比，係你香港人唔去抗爭，去爭取，去反抗。唔係唔識做，而係唔去做。就連連登仔最睇唔起已支那人，新疆佬都有骨氣過你香港人，垃圾都比你有骨氣，香港人唔會覺得慚愧既咩？我知道唔會，因為香港人為錢可以做狗。

遲下補選，民主派又繼續hard sell 民主最後防線，堅守乜乜乜。如果你相信呢班玩辦公室政治，hea下嘈兩下當抗爭咗，發死人財，一個月等於人哋一年收入既垃圾既話。恭喜你，果日投完票之後你nk可以上ig fb打卡話你又為香港民主出咗一分力。如果唔係，請你醒覺，諗下究竟呢班為你所謂爭取民主既人係咪真係幫緊你，定只係你既一票幫緊佢幫自己。

打到呢度可能有啲離題，但事實就係咁，事實香港人有好多機會可以反抗，可以say no, 但原來可以過咗就算，高鐵有問題可以唔理，因為通過咗。我係統治者都會笑，原來香港人係咁易管，強硬過，過咗海就神仙，比人屌兩野又冇事，屌到唔順氣屌番你轉頭搞到你幾乎冇得撈你又會死死地氣死返去做野。如果香港人仲唔改變，唔好話民主，過多十年，你連翻身機會都唔會有。

最後，無論香港人平時講到台狗泡菜幾低賤，人哋至少有民主。而笑人既香港人，就係連民主都冇既賤種狗，你同我都係。

算吧啦 如果係醒目既就唔會搞到今時今日咁啦

只能夠講由頭到尾香港人都同緊個生番講道理，仲妄想可以講得佢明，但個生番只係想食咗佢。

你啲比喻都幾正 我好buy 樓主讀緊書？

唔係 點解咁問？

我見你咁有抱負，諗住你應該後生仔讀緊書

平時得閒冇野做會坐係度諗下哲學野，睇下套落香港呢個situation度囉，但最根本既原因係人問題

韓國有多野都係暗中比政府控制住

呢個真
韓國政府偏幫商界同香港政府不相伯仲

係啫，但人哋真係可以用選票改變。我先唔論佢韓國政府好唔好，但做得衰，韓國人真係可以罷免到個prime minister. 你香港人要跪地求佢落黎咁濟，更何況佢更加唔需要睇你頭做人。

香港人有間間茶餐廳部部電視機都長開播住既TVB

人地電視台對老細不滿真係會集體罷工

因為玩政黨政治要錢，全部政黨有收財閎嘅捐獻。用點樣嘅方式去實行民主，或者話用點樣嘅方式先可以分配資源達致均衡，呢樣野先係最緊要，唔係話有選舉有議會就得

呢個真

人地台灣係中華民國管治...
行既係中華民國憲法
遵守既係中華民國法律
仲有單228逼細蔣解嚴
民主化進程起步比大陸早多啦
憲政國家黎
中國人民共和國完全唔算係憲政主導
憲法都保障唔到人民

香港人嘅存在感 係建立喺自我優越感之上

人地台灣同南韓真係赤手空拳打拼自己未來
你估連登班低智商廢物咩
叫佢行動就諉過於人
話人唔撐你，話人篤灰（到而家都唔知篤左d咩野灰）
由朝到黑笑人港豬
其實自己都係想坐享其成
最叻咪睇人唔起，種族歧視囉
自己係港燦就最撚優越，其他地方血統嘅人都係賤

不過樓主講事實
應該好快又有d低智憤青話你踩港
同埋搵晒你留過言既post
見到你唔覺意用大陸字就批鬥你係打手／五毛／大陸人

其實個個地方都係 資本主義下資本家係大晒 實有門路可以收買d官